黑警已經解鎖搵錢技能 -- 呃OT

呢期街上多左好多豬籠車停係路 係明明無活動 班黑警係入面訓覺食野打機

開頭我地仲笑黑警呃OT 佢地而家黎真 晚晚同你呃爆個OT錢 唔怪得要追加25億OT錢
呢25億只係比2019年皮費 出年肯定ON TOP再加

OT 1hr，claim 3hrs ，一定會咁

成班廢柴垃圾

審計署敢唔敢審啊

好嬲呀好嬲呀

全港政府部門要配合佢地止暴製亂

應該要影鳩佢地做證據
班仆街呃補水知就係人都知，講亦係人都講到
去到垃圾會成疊相拎出嚟出師有名
做文宣打鳩藍絲面都得
set埋長炮影住啲差館呀蛇竇呀

立法會.....得個屌 最後保皇黨又咪同你硬過

間間公司如果有得CLAIM OT都會係咁既情況，個個唔願放工係度做私人野訓教食飯

2019下半年牛肉乾數字大跌五成六

收少兩億又點
OT錢多多都唔夠比啦